你班友係咪想搞死個運動？

近依兩個星期，你地有無發現本地文宣少左好多？
熱門一大埋無根據傳聞？正經野唔推？
你地拆黨鐵無問題，但大佬，你地都要同人講點解你地要咁做
而唔係一句：咁你地仲要問？今時今日仲割就由佢
事實上香港人就係咁，郁D就好暴力，事實上都有好多人唔明你地做咩拆黨鐵
依家D車間唔中就停，其實好多人都覺得好唔方便
之前圍完稅局都有道歉運動，依家又影都無
派傳單，開街站呢？
有無發現依兩星期D和理非少左好多？因為佢地根本唔知勇武搞緊咩
你地打還打，都要比人知你地點解咁做

亦有人提出，依家勇武係好勇，但佢地唔記得左和理非係佢地後盾
和理非一少，狗就更易拉人，依家勇武就係幾十人拆黨鐵
圍狗屋，打路障戰，人數少可以話機動快，但亦好似比人一野拉曬
希望大家記得6,7月係點樣走到今日，天琦講過
政治係令唔支持你既人支持你，唔係人人上連登，亦唔係人人明你地做咩
唔好比仇恨沖昏頭腦，大家對打我地一定輸
只能打公關，打人數同士氣，只有咁先有機會
如果我地咁就輸左，我地死左既朋友唔會原諒我地
多謝大家

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

真係明 岩岩我先出左個POST

有冇人話我知黎緊有咩遊行

9月8 美領

push

老老實實

真心覺得如果係同路人無論勇武做乜鳩都唔會割

做慢啲，比較快。

推

唔係割唔割
有好多人唔割＝/ 會出黎支援
佢地明個目的先會出黎
更加唔好忘記仲有D淺黃淺藍

好同意
成班係度放傳聞 又話朋友講乜 識到人講乜 就算係真嘅咁又點 個運動輸左嘅 到時啲片一定比人燒哂
依家要贏依場運動 太子受傷甚至犧牲嘅手足係想我地贏 而唔係不停破壞
大家諗下點去贏啦 我日日去做文宣好攰 幫手嘅人都比6,7月少左好多 但相反藍絲嘅破壞就增加左好多
大家一齊努力好冇 每個手足都係想香港人可以贏架

唔會割，但都唔會知點解要咁做，
既然係同路人，可否畀多少少時間人哋了解下？

Push

港鐵搞到咁撚串

唔搞佢搞邊個

依家冇人割 但我地都應該係一齊去贏 勇武有勇武去做 和非理都要更大力咁出力 和非理嘅聲音愈大 勇武手足可以做嘅事會愈多

美國大選都要去自己票倉度拉票
點解連登仔覺得唔洗做文宣就有人支持

push push

推一下 大家要堅持呀 我地攰 對家都一樣攰 但對家又出緊新招 我地要更加進步 做更多 贏佢地

其實...會唔會關開學事...

行動 文宣 缺一不可

咁你咪同人講點解囉
唔係人人都知架師兄
我做金融，我覺得知道聯系匯率點運作係常識
但你問十個香港人，分分鐘無一個答到你點解1美元對7.8港幣
同樣你覺得常識既野
人地唔知好出奇？

推一下

大家集中係依度傾對策呀 依家好亂 大家各有各做咁 冇點去合作

試下唔好下下鬧前線唔肯散 不如試下落現場支持佢地 或者叫走佢地 又或者比資訊佢地可以點撤退 之後再做文宣支持佢地

自己google下啲民意調查
根本無人割
黨鐵玩到咁串 唔拆佢拆邊個？

冇人話割 只係想大家都出嚟做多啲去幫同支持勇武手足

呢張型到

累到手足比狗拉甚至打死
唔明有咩理由原諒黨鐵
跳下閘都唔敢真係哂9氣

依家發展得咁撚快 如果唔日日上連登追post真係跟唔切
要宣傳下黨鐵同黑警同流合污 停站禁止遊行 831落閘唔比急救入 運屍 包庇黑警 etc

推我都覺尼兩個禮拜既宣傳好少，本身日日出既朋友竟然唔知9月6遮打聚會。真係要和理非勇武同文宣合作多d辛苦大家啦 知大家攰

推 順便求9月8侵侵拎住份文件上面p左人權民主法案果張文宣gif圖
搵左好耐都搵唔到

文宣係令啲市民知道接下來有咩行動
還者做嘅野有咩目的

老實講 點會有可能因為歸左邊而唔需要文宣
無文宣 無香港人程表 無文宣手足嘅努力
點係香港發起到咁多人出黎支持呢場運動
點爭取到國際支持
點令到香港人keep住憤怒 繼續爭取落去

家下你係要搵同路人定係要贏場運動？

比起之前 好似留左喺同溫層...

唔排除淺黃和理非會割

樓主都係想做還做勇還勇
都要俾啲人知道點解要咁做
想宣傳多啲資訊出去
而唔係淨係俾人見到我地得暴力
唔係為暴力而暴力

一單還一單
上星期少和理非係因為反對通知書

我之前一排都係太留係同溫層
宜家反而主動 咗
自發左做文宣 堅拎每日都會落街貼
重建連儂牆

而且又用慣左twitter
盡量將多啲核彈放上去國際

希望大家養成習慣
自己幫手印定啲文宣
每日落街快閃貼3張
自自然然文宣就會有起色

其實係有
可能真係唔多
但係心理上既轉變已經有影響

呢期搭車果陣都聽見有好多人對破壞港鐵站好大疑問
話點解唔去搞總部要去搞港鐵站 始終仲有好多人都焗住要搭港鐵
利申 有盡量改搭巴士 有跳 只不過係聽完之後唔識點解釋

認同.因為呢D行為旁人睇上去會先入為主認為好暴力.
所以我地係有責任解釋返點解要拆狗鐵.點解要拆交通燈等等.
文宣,連儂牆,街站,放映會就係各種方式比我地去表達或者解釋我地咁做GE原因,唔係人人有上連登嫁.
最後不割蓆唔係一個理由或者藉口比咁多位手足亂咁黎.行動前諗下點解咁做,對場運動有無幫助.

做文宣阿

無諗過割, 繼續做緊支援

但好難再搵多d 人黎支持, 就算平時自費文宣都未有新points 去講

唔係個個都深黃，我地唔割唔代表其他人唔割
幫義士爭取最大支持係我地一定要做嘅野

我都明白
有時勇武手足攰左一日返到黎
見到有人講話要解釋比市民聽點解要拆黨鐵
佢地下意識一定會認為使咩解釋 唔割就係唔割
使咩解釋咁多 警鐵合作咁明顯 仲唔拆?

而呢個時候就係我地文宣組要幫勇武手足分擔解釋個一part
睇到勇武做到嘅野 盡量做文宣幫佢地
等市民知道我地成個運動係做緊咩
對動員和理非好大幫助

文宣組要backup勇武做嘅所有野

我都好想做文宣, 唔通用傳聞話死人黎印?

黑警我死心, 但自己(同好多人)對醫護人員仲有信心, 一日果邊未有消息, 都覺得係流言

思路正確, 首要做既野係瘋狂宣傳5大訴求, 再瘋狂放大班狗濫暴, 最好有圖有英文解釋

唔好死咁破壞, 雖然我地破壞係唔傷人為本(狗隻另計), 同班狗層殺市民為本好極大分別, 但下一步未係時機, 要冷靜

同意

要讓更多人支持你

總有人改不了政治潔癖惡習，就會開始退下來。
正正做好文宣，表達清楚，能防止呢類人士變中立。

Too many clashes, too many worries (like the 831 cctv problem).
Not enough time to go through the news and lihkg discussion.
Little time left for 文宣 ....

有用post 推

推
而家開連登都唔見有文宣po

樓主中point

Push!

文宣最主要係對黃既宣傳 加強大家之間既連結
吸納更多人支持同理解
同時又要打埋國際牌
其實文宣唔少人但係分工極差
唔可以做到有人出字 有人翻譯 有人執圖 有人將大量資訊分先後
下下一有乜新聞d人都話出出出
出到 有無諗過受眾其實一時之間好難消化到咁多資訊量

利申 做乜都唔割 但係好多人會唔理解勇武點解會咁做係事實

認同，時間一耐左香港就習慣d狗拉人/暴力清場/黨鐵奶共.
我地一樣野都未成功爭取得到呀

tui

一陣機場見

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

事實係每一日資訊太多 自己都未消化得到
我會比心機去印文宣落牆貼

請各位手足對準政權

沒有暴徒

推 文宣

ching 清醒

Push 好多人唔知勇武背後rationale

仆街真係好嬲
成個熱門都係d垃圾傳聞
一個二個喺度「做」太子站有人死
正經嘢又唔推
屌晒佢哋老母

第 22 頁

#526黑你老母

PUsh

#527廢物青少年

• 2h

推

00

#528追風箏的傻子

推

#529神戶港塔

• 2h

推推推推推
殺人要填命架你班仆街冚家鏟

00

#530渡邉梨加

• 1h

推
呢d 野雖然無得fc,但我唔信呢排咁多人跳樓跳海
仲要無遺書，乜撚國滅魔棍，乜乜柒柒，叫人點信
話係fake 果d唔該自己問下自己64有無死過人
執法既人要殺死一個人再去隱暪有幾難

滑坡謬誤 陰謀論
你要信就信 唔好講到實牙實齒咁
事實係而家一啲證據都無
無人證明到有人死
無人證明到無人死

喂 有人講啦ｗｏ
你呢Ｄ所謂既理性撚接受現實未？
唔知你地又會話佢係假扮架呢？

同你講證據 就話理性撚
現實咪就係單憑現有嘅證據證供 無cctv 你同我都唔知件事全貌係點 一切都只係合理懷疑囉 你又接受左未?

三姑六婆街坊朋友把口以外嘅客觀證據點解唔信
感性撚係咪覺得唔盡信你地信到十足十嘅野就代表理智撚乜都唔會信
唔洗fc啦你信就係架喇

回返你條link
認真 我係唔會盡信住 保持兩秒距離
寧願做理智撚都唔想炒車

1

#531伯母叫救命

推

#532天要亡我

推

#533流浪

推

#534岸鳩公主

• 1h

推屌你老母死黑警

#535十二舊腹肌

• 1h

顯示更多

滑坡謬誤 陰謀論
你要信就信 唔好講到實牙實齒咁
事實係而家一啲證據都無
無人證明到有人死
無人證明到無人死

喂 有人講啦ｗｏ
你呢Ｄ所謂既理性撚接受現實未？
唔知你地又會話佢係假扮架呢？

同你講證據 就話理性撚
現實咪就係單憑現有嘅證據證供 無cctv 你同我都唔知件事全貌係點 一切都只係合理懷疑囉 你又接受左未?

三姑六婆街坊朋友把口以外嘅客觀證據點解唔信
感性撚係咪覺得唔盡信你地信到十足十嘅野就代表理智撚乜都唔會信
唔洗fc啦你信就係架喇

回返你條link
認真 我係唔會盡信住 保持兩秒距離
寧願做理智撚都唔想炒車

我就係接受左我永遠都唔會知道真相，先會認為佢地係比黑警打死
呢幾日好多離奇死亡發生左，政府唔想比你知既，你永遠都唔會知
我寧願我炒車都唔想當佢地係condom

係咪黨鐵唔交cctv,無家人/朋友出黎講，fc 唔到就由佢地咁永遠都死得不明不白？

1

#536TONYUKO

• 1h

我信

#537setusfree

引用 #1推

#538警嫂要人

推

#539taxidriverhk

• 1h

Push, 留名跟進

#540碧水劍

• 1h

#541渡邉梨加

• 1h

顯示更多

喂 有人講啦ｗｏ
你呢Ｄ所謂既理性撚接受現實未？
唔知你地又會話佢係假扮架呢？

同你講證據 就話理性撚
現實咪就係單憑現有嘅證據證供 無cctv 你同我都唔知件事全貌係點 一切都只係合理懷疑囉 你又接受左未?

三姑六婆街坊朋友把口以外嘅客觀證據點解唔信
感性撚係咪覺得唔盡信你地信到十足十嘅野就代表理智撚乜都唔會信
唔洗fc啦你信就係架喇

回返你條link
認真 我係唔會盡信住 保持兩秒距離
寧願做理智撚都唔想炒車

我就係接受左我永遠都唔會知道真相，先會認為佢地係比黑警打死
呢幾日好多離奇死亡發生左，政府唔想比你知既，你永遠都唔會知
我寧願我炒車都唔想當佢地係condom

係咪黨鐵唔交cctv,無家人/朋友出黎講，fc 唔到就由佢地咁永遠都死得不明不白？

信無問題
不過搞清楚你信你認為 同係唔係事實 係無關係
散佈消息嘅時候如果將你認為當成事實咁講
就只係誤導人 之後真係有咩嘅時候就只會狼來了
唔想可能已犧牲嘅手足死得不明不白 唔係更加要求證據???

#542我有畀你屌架！

• 1h

冇fact checked 唔好亂up
自製白色恐怖 自亂陣腳
依家專注返831 cctv 同908 人權法案啦

#543頂爺抽插談育嬰

#544孫中山

• 23m

唔好亂傳無根據嘅事實，最重要係拎cctv近期都唔知乜嘢事又死者靈魂又有街坊爆料但就無任何實際證據

#545電擊熊

推

#546神戶豆

• 2m

推文啲傻閪唔該擘大隻屎眼望清楚佢講乜撚嘢先
用吓個閪腦諗吓佢講乜嘢先
乜撚嘢有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
我話習近平親自WhatsApp我都得啦
屌你老母 用吓個閪腦啦

要fake爆你 嚇9你 整亂你 失焦點
不推文回

#547扮工室演員

• 1m

唔該各位啦，做人有少少獨立思考,唔好因為仇警就覺得黑警乜都做得出。睇篇野呱吹到咁大，如果係真十個都一定有一個同議員出嚟開記者會啦。仲要佢講到咁多個。黑警陰濕野就係打到你殘廢但死唔去嘛，死左好大鑊架，呢樣野佢地一定知啦。

fact check唔係走去道聽途說，係真係自己cross check完真實性先放上嚟。唔肯定真唔真就唔好話自己fact check左。最好就唔好講，就算講2都講到好似100%真咁。你地依家咁樣俾人轉視線，最高興係港共。如果真係有死人，記者比你地多資源去調查，係時候要對準返政權。

美領啲post去哂邊?
機場呢?

五大訴求，缺一不可!

fuck,自己用電話揀左select all copy.......

唔該各位啦，做人有少少獨立思考,唔好因為仇警就覺得黑警乜都做得出。睇篇野呱吹到咁大，如果係真十個都一定有一個同議員出嚟開記者會啦。仲要佢講到咁多個。黑警陰濕野就係打到你殘廢但死唔去嘛，死左好大鑊架，呢樣野佢地一定知啦。

fact check唔係走去道聽途說，係真係自己cross check完真實性先放上嚟。唔肯定真唔真就唔好話自己fact check左。最好就唔好講，就算講2都講到好似100%真咁。你地依家咁樣俾人轉視線，最高興係港共。如果真係有死人，記者比你地多資源去調查，係時候要對準返政權。

美領啲post去哂邊?
機場呢?

五大訴求，缺一不可!

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

明明fb嘅留言就個個讚做得好

問題係要拉更多既人黎支持自己
唔係睇到自己友話做得好就打哂飛機

推一推先

冇曬 文宣
其他 推夠啦 全部文宜 歸位啦~

真

其實就冇人話要割

唔洗成日提

幾時再黎和理非大遊行…

Agree

落連儂牆！派單張！

呢幾日真係多咗好多低質Facebook post上咗熱門，冇fact check內容冇根據，但留言完全冇人質疑

主題係狂暴警察濫權 受害街坊大遊行

well said

反對外國介入

因為文宣早排被起底

又hard sell天琦

認同
文宣真係少咗
大家繼續幫手airdrop ok 嗎

的確好多人問打爛公物同爭取民主有乜關係
如果想有更多人支持
所有做既野一定要對準政權
唔可以俾仇恨支配
唔可以傷及無辜
支那一定會用盡辨法令人權法唔可以通過
我地唔可以俾機會佢有藉口抺黑我地

求下你哋曬五分鐘係我身上，入嚟睇咗佢

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

推！

文宣可以用嚟keep住熱度

推手

認同

再推

運動開始失焦 對準目標
五大訴求 缺一不可
我地啲訴求去晒邊？

自己覺得場運動太快太多野做
唔好下下一個禮拜差唔多三四個活動
大佬 你估個個都係鐵人咩
唔係每一個人都可以去到咁多活動
咁樣久而久之就會打散成場運動
因為已經失左焦

pish

如果勇武事先同人講會去幾時去拆就真係會比人拉，我唔係成日睇新聞都知道佢點解要拆黨鐵，樓主你同我講你唔知，我有少少懷疑你係咪鬼想收風

9月啦 香港人最鐘意返學 邊得閒？

推推推推推

今日去機場

屌嗰班將核彈都唔割掛係口邊嘅真係煩撚，根本唔撚明畀意見同割嘅分別

認同
勇武之餘文宣都好重要

圍內唔割有撚用
依句廢到仆街

岩

輸你老母咩 冷氣軍師

不如你落場叫佢地走 睇下有冇人陏

大家絕對要保持冷靜
對準目標

就係你呢啲人極度自我如果乜都一早歸邊中共仲會維穩？

【907機場】好恐怖！成個熱門都冇機場post？！

推左未

咁你做下文宣

唔割唔代表唔做文宣，做文宣同勇武無沖突，文宣嘅作用係令支持運動嘅大後方理解前線將會或做過嘅行動嘛，如果同群眾愈行愈遠，只會令勇武孤立。
再講，外語文宣嚴重不足啊，外國人想幫都唔知點幫啊！

全部歪理
和理非少左係因為民陣比人ban左
關咩行動升級事
一直有關注事件都知點解搞黨鐵架啦
又咩民意逆轉收撚皮啦
2019 9月啦
仲逆轉 on撚9

呢個真 感覺身邊好多人對運動失去熱情
未至於會屌 但無咩火再出尼

agree
問咗好多好多次究竟而家勇武嘅目的係乜嘢 唔係反對武力，但晚晚響地鐵站送頭究竟做乜

有意見啊 上前線講啦

句核彈都唔割係用嚟割人
一唔啱聽就紅色大字“核彈都唔割”
但係又唔會解釋又或者討論
純粹嚮度打飛機
好型呀，唔好有底線，民意唔重要全部都係打飛機用
再咁搞落去不如正名做打飛機革命

做咩要為抗爭set門檻？
銀髮無上連登，資訊不足唔代表佢地唔關注。

老豆都係黃
佢問我點解要咁樣破壞車站
係咪純粹為咗發洩

而家破壞每個站唔係要攬炒咩？
要被罷工就要破壞地鐵站，香港人大多數都係被動
黨鐵做咗咁多陰質事，唔係應該要被清算咩？
搞總部嘅目的，係唔會令香港人罷工。
而家跳閘嘅目的係要令港鐵賺得少啲，
佢嘅價錢同服務係唔成正比㗎，依家仲要企係魔鬼嘅一邊殘害香港人。

香港人連跳閘都唔夠膽，咁係咪要抱起佢請埋佢入閘先可以拖累到黨鐵嘅收入呀？

冰封三尺非一日之寒，狠.非一日而成。

完全同意
現在文宣不足 反而藍營果邊大大力
中層游離份子現在多數已偏藍 失多好多支持者
運動如果再民意逆轉 會好快在未達到目的而玩完

一直有喺連登關注事件都知點解搞黨鐵

無上連登係咪就唔知831 唔知721 ？
關連唔連登咩事？

推。

條友唔係同路人嚟
block好耐

講得好啱 唔可以沉 推

831

推到大量文宣出現

好多中立 淺黃聽完林奠條仆街講撤回(無理到動議兩個字)就收左貨

十分同意，我自問係和理非，不會割，但太破壞港鐵，真會影響一直和理非的信念，不想搞垮了整場運動

行動行動！！！日程！要繼績抗爭先岩！
太子一事要追究 但唔係好似而家咁樣洗版式fake news

冇人知你地覺得死咗人，唔會有好多人知道你想佢交CCTV，喺新聞淨係會見到有班人喺度搞車站，如果有人舉發牌講緊大家點解咁做都還好

你上開連登梗係乜都知，跟住會覺得個個就算唔睇都知，事實唔係咁
This is curse of knowledge

文宣太重耍

本地文宣！！！

唔割席 但係做人冇公關 真心食屎架啦

諗諗再改善 好彩尋日你地有拆個地鐵禁誌落黎

平行時空?
我聽到既係追究警暴大於條條例

你有無睇樓主講乜野？

成日有你呢類人，係唔係都話割

身處香港既, 追究警暴大於條條例
但身處外國果d一知半解就唔係咁講

你講緊個d由一開始都唔係同路人
有關注開事件點會唔知
唔好以為連登好撚大 大把人無睇都知道件事
亦都有手足係太子站跪低話要攞cctv
只要唔係睇開cctvb個d新聞都會有報
你所講到今時今日都唔知咩事個d人嘅民意根本無意義

行動post少咗好多
同埋真無要搞搞文宣去解釋做緊乜野
例如拆鐵

Tui

post流程圖

推 要多啲文宣

文宣！

拆鐵淺黃都未明哂

點搞死個運動呀?
呢個星期日日都有人出黎，有文宣有預告咩?
要做文宣既係連登以外Twitter Facebook
唔係係同溫層玩手指

純粹提出一吓
會唔會搵一日做全民文宣日，去幫手派吓單張，整返好哂啲牆？
我相信仲有好多人係乜都唔知，跟唔貼啲新聞。

解釋點解撤回唔收貨

解釋點解要搞黨鐵

推！對家已經登緊報，班狗洗白做緊公關。
我地真係要加強文宣宣傳

可以！今個星期五會唔會太遲？

都可以諗吓，不過，星期五好似係中秋，怕大家要做節唔得閒

推

可以搵番前因後果 做文宣圖

堆文宣post沉晒底
反而垃圾post (吉post跟住話有好橋 但加密左）就一堆人推到幾十頁

好同意呢個post
全部都係流言 文宣呢？？

砌牆比圍狗屋更冇用

依家唔係要大把人知道咩事，係要全部人包括唔係上開網既人都知，睇直播係唔會知道做緊乜

就算會上網，你自己走上去RTHK Facebook睇下有幾多post係有話搞黨鐵係為咗逼交CCTV啦

都已經建議咗舉牌乜乜物物，咁都唔做就算啦，諗下呢幅圖點解仲傳緊

我和理非, 係絕不同意燒野生火...
破壞黨鐵都還可, 不戈我都唔想希望破壞...
始終都犯法,被清算都只係遲早......
而生火又
1. 唔會阻到差佬拉人進攻
2. 畫面實在太核凸, 見火只會諗到ISIS , "余"利亞, 打杖場面
所以希望大家圍黨鐵之時, 黨時關閘, 大家可唔可以走..唔好再死守
同差佬開拖 之後又LOOP返邊個多D暴力, 完全對4大訴求沒有幫助.

其實集中返「民主人權」法案先係關鍵啊

721 811 831

其實有無懶人包姐，有每日發生咁多事，我自己都唔清楚有咩發生咗

支持

不割蓆 不分化！

呢個真
發覺好多行動都無文宣backup
牆小人理左好多
勇武手足要保護下文宣手足

English Translation 英文翻譯：

每星期揾一日派下傳單
得閒痴下連儂牆

721 85 811 831

最近連儂牆無咁update 係事實
唔知關唔關上次比人用刀襲擊事

連儂牆宣傳黎緊活動真係好重要
好多街坊資訊都係靠睇果度

認同呀，比頭嗰陣文宣真係少左。
說好的拆一貼十呢

你地都識講勇武要和理非文宣配合，與其質疑勇武既行為，係唔割既前提下，不如多d宣傳拆鐵行為既因由，等多d同路人甚至淺黃明白原因

我個人係接受到勇武所有行為，因為一切源自於不公義，當我地為港共政權，警察暴力濫捕發聲既時候，反而比政府，警察，黨鐵高層千方百計咁阻止我地再發聲（例如：而家係連以往發夢完坐既交通都被黨鐵用”以職員及市民安全而停駛”理由而關站，同時警察係可以睇黨鐵cctv令到大圍捕更成功，佢地閂左一個站/幾個站而迫d人去同一個站上車落車）
你認為黨鐵呢個做法合理？明明職員，商戶，市民係以往多次示威活動都無人受傷，商戶係繼續營業，就係因為警察入左地鐵捉人，放tg先令到黨鐵高層有理由去關站

其實單單睇所有暴力行為係不能接受，但當你知道一切都為勢所迫，官迫民反，你就自然會理解到勇武行為

冷氣軍師有點愚見：

政府對外已打出「讓步」牌，如果我哋唔「讓步」，收歛一下，就會被人當成刁民。建議「暫緩」一切破壞性行為

我唔介意勇武殺警，私了啲黑社會！
仲好贊成好想睇到添！！
但我都唔太明搞黨鐵每個站做咩！
更加唔明係警局射laser做咩尻！

冇文宣真心唔明！

利伸: 有去發夢

請各位善用起底功能

一定要清楚表達行動理念先有更大impact

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

你咪起囉！大把人都唔明！

搵一日全部人一齊整牆，咁樣會易啲聚到人

講得好

啱
熱門好多都係流傳野
What The fuck

搞黨鐵冇話晍好，但要俾不般市民知點解要搞，好多人係「撤回」後都有埋怨點解要搞黨鐵，呢班番工奴隸，係我地都需要嘅人頭力量，相反若因搞黨鐵又冇俾理由佢地，佢地好易會調番轉頭企係對面反我地，令我地人再少，所以要做好文宣

推上去

不能同意更多

唔好講到係因為搞黨鐵令到佢封站
係因為佢封站飛站先搞黨鐵喎

所有野都要配埋英文版！
否則咩消息只會圍爐 外國人幫唔到手

大家唔記得中資銀行攞$換美金，哩個政府反應好大

我覺得勇武已經好和平理性 希望佢地繼續努力

希望文宣可以落力d宣傳。勇武為大家都付出左好多。無勇武禽晚旺角刀手隨時搞出人命。個仆街唔拉，反而通緝救人勇武。大家盡力各有各做。

😀

同意，就算講真就算和理非都未必認同理解點解用拆鐵，要多啲解釋

其實仲有馬路中心放火需要說明一下，尋晚都見有自己友埋去嘗試救火

行動post!討論post!好過推流言

推
真心唔明搞鐵有乜用，要搞就去九龍灣

呢場運動無疑係和理非同勇武一齊玩嘅二人三足，所以一定要互相遷就對方嘅步伐同埋對行動嘅認知。

另外，如果popo越克制，每次勇武喺社會嘅觀感就會越差，好易被誤會只係一班過度活躍症兒童搞破壞所以只能偶一為之 。

831遊行人數已經少，不過嗰次無不反對而且又咁多白色恐怖就由佢.....

如果915有不反對但人數少過100萬，場運動真係凍過水.....

文宣其中一個用途係教育啊

你估個個追得曬咁多個post架?

你唔同佢地講
人地就算支持, 有理由去支持先會長久架

無事實同資訊
信念好易動搖
唔好唔記得對家好多fake news去搞亂視線

Cls
真係有人當中游班人支持你係老馮架喎

我明你既意思，好似古時打仗果D宣戰報告咁，出師有名！要將自己打造為正義之師！

等緊有人開post講呢個情況
全部都係流言，連鬼魂都出埋，心諗：做乜鳩

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

97機場
98美領

成日都有班收維穩費嘅有組織蝗隊（有老有幼）去撕紙嘅。大家真係要全民文宣 ，做開個班都會攰架。。

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

推啦

明明我地有嘅核彈真相多到討論唔切
但係個個就係度討論網上見到個張朋友WhatsApp圖話fc...

Tui 721 811 831

唔好成日用人數去定成功定失敗，
運動人數一定會跌！
但堅持去做先係支持場運動！

屌得好啱

我地唔可以輸

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

冷靜諗下 無目的 無意思的破壞 同5大訴求有咩關係？定係為左情緒發泄？

一講就民意風向撚

要下星期文宣

咪撚再睇p牌仔開post

P

因為當初有句號好好

沒有暴徒，只有暴政

到今日，仲可以咁理直氣壯地叫這口號嗎

和理非手足真係要做多啲文宣 我知大家都攰

請加強本土文宣解釋港鐵事件

真 成堆on9 posts佔晒熱門

文宣有做野架！就我見到都好多！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

地鐵事件文宣嚴重不足

你估我唔棍文宣咩 冇人幫推上熱門 講撚

agree

你唔做對家係咁做就會差好遠架啦
真心好多人開始懶左

攰 我地個個都好攰
但都要撐落去
我地再加油啦手足 唔想輸呀
輸左就一世架啦
點對得住走左既手足

光復香港 時代革命
重來唔係只係一個口號咁簡單

走出同温層極重要
連登係超大echo chamber

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

推
好多上左年紀既都唔知拆黨鐵既手足做緊乜

有用post push

文宣要做多啲，用連儂牆俾更多街坊知道黨鐵有幾仆街，順便宣傳跳閘罷搭運動

推行動post

好多人係好手緊，冇乜本錢罷工，你攬炒咗被罷工嘅人，但未有耐攬炒到政府囉，政府都依然穩如泰山

721
811
831

講得好

不會忘記已發生的慘痛事情 但絶不能被它支配!!
要走返出嚟啦大家!!

好多人真係唔知點解要搞黨鐵
佢哋知道黨鐵會停站丶知道有831呢件事
但係認為遠未到要破壞黨鐵設施嘅地步
呢個真係要好好解釋下
好多好多和理非都唔認同
我老母都睇到擰晒頭

無撚哂行動post

推

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

追究831嘅post壓倒性地多
我好明個重要性
但好多#1內容只係重覆又重覆冇新觀點
大家開post前可唔可以望下有冇撞post先？
遲開1分鐘都唔係好多姐

推，唔該大家平日冇野做就落街貼牆，玩多d fb同Twitter，跳出同溫層。

大家一定要行出多一步啊！！！

事實上我都認同無需要又無乜用
不過要做的話就要大量文宣洗太平地
提高大家對港鐵個仇恨值
要人唔支持都理解

係喎！咁星期三/四放工？可以宣傳下下星期既活動

落去更新 連儂牆!!

推行動

但你打到個站爛到咁， 站係好撚正常，報警都好撚正常，到前線走唔到都好撚正常

今個星期三/四，全民文宣日

全民文宣日呢個唔錯喎！
好似玩人鏈咁又有noise,又可以keep住大家（尤其係淺黃）嘅投入度，重點係俾大家回一回氣，連續幾日劇烈運動真係會攰

其實呢家有啲失焦

首要搞警察濫權

跟住成事再到港鐵

要比位前線發泄

Agger文宣慢咗好多 求下大家唔好放棄

講真好多知識分子或者有聲望既人，之前支持破壞既理據都係示威者破壞既係有象徵強權既野（eg立法會/國旗）

爆鐵同除左發洩外有咩意義，要文宣多d

黨鐵由政府操控
今時今日仲依賴黨鐵
俾政府收皮有幾難？

加油

無時間理

文宣
教育
解釋

真！！！！

其實一開頭港鐵仲會開特別班次接前線，我覺得好好，但中共一加壓力就收咗皮下下封站， 同國泰一樣

係
港鐵要杯葛但無需要針對搞

家陣都問問問嘅都唔慌支持啦下話

推推推

屋企上一代想參與，都有個位加入，降低參與門檻

同意要增加文宣力度

認同，要走出同溫層

和理非咪話咗唔整連儂牆驚比人斬

真呀 情況同機場果日一樣，巴士無，地鐵無， 結果等勁 耐等人義載， 個個吹奏但事實係大家走頭無路先咁

我到而家都唔知點解要咁破壞港鐵？
真心佢比政府叫關站
佢其實都無能力企硬
另外
打人傷人係狗
仲有
唔好唔記得好多職員係支持手足
所以真係唔唔好對錯人

去到絕路要等自己友義載打救既點算be water
下次咁樣不如去自己區既政府大樓，狗屋，黨鐵站快閃扑爛D野好過。

講得好
建議搞黨鐵嘅手足搞埋文宣
例如噴返句野解釋
清清楚楚講黨鐵惡行

同埋真係太多未FC嘅post
行動post又唔推

所謂全民文宣日仲可以整理當週文宣重點
例如行動，黑警，資訊，洗白
唔好偏廢
方向要靠全能連登仔觀察風向，可以留意吓屋企人意見
例如今個星期港鐵文宣係嚴重不足
就要針對性加強

星期三，全民文宣日 ！

推上熱門

仲有紙版文宣千奇唔好亂傳fc posts
多用長輩圖

啱

認同

勇武行動太多太突然

文宣根本跟唔上

係，港鐵文宣真係要做多d。
屋企人已經由藍變黃（老豆之前仲要落街屌狗），但佢地唔明點解我地要去拆鐵。

入機場呀屌

正

必須推

呢種思想極危險
不割不分係連登講姐
公海唔係咁睇

起碼要多啲解釋點解搞黨鐵

先前都有遍地開花放映會
其實文宣一直都有做，只係目光放去國際
本地你去連儂牆睇啦，keep住有update
仲有牆紙、香城電視、MV、畫作

兄弟爬山，各有各做
唔好跌入同溫層就得啦

仲有要俾其它人明白我地嘅行動（無論和定勇）都係有針對性嘅，全部都係出師有名，而唔係佢地口中所謂嘅暴徒。

點解要咁做？我覺得咁樣係做唔到圍魏救趙

美領真係要推
屌
和理非一定要到
同埋唔可以有衝突

agger

支持巴打
每次講呢d就俾人鬧

一定係民意撚風向撚啦

假消息多到唔想睇
依家次次都要諗啲消息係咪假既 好撚辛苦

圍乜鳩，佢依家警力突然多到你多區搞佢都夠警力

冇錯
但冇民意場運動咪死左lor

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

咁樣同傲慢嘅777有咩分別，同埋做文宣絕對係keep住淺黃嘅投入感其中一個方法

去機場係要俾壓力政府，同佢講要渣佢春袋。
你玩野唔俾我渣你春袋我就打你一穫金，
打完再籌劃下一次渣春袋。

吓？
你活係平衡時空？
上得連登多就以為出面都係咁？

港大民調: 44%人認為示威者暴力

中大民調：堅持抗爭須「非暴力」者比率大跌至七成 - 香港高登

無論係中大定港大民調，都顯示有大量和理非堅持非暴力原則
4成已經係一個好大嘅數字，你諗下8月都已經有咁嘅數字
8月尾、9月武力絕對有升級，加上有打黨鐵，佢哋對於暴力印象一定更加負面

人地到今時今日都唔同你割蓆，都係因為之前嘅文宣奏效，但係唔代表佢哋認同我地使用暴力

佢哋唔會上連登
一定要做多啲文宣解釋比佢哋知
等佢哋勉強認同使用武力，或者最低限度保持不指責、不割蓆
(事實上勇武同事後解釋係冇衝突，可以令更多人理解成件事，何樂而不為)

最後講一句，無論和理非定係勇武都對呢場動好重要，盾同矛基本上缺一不可
和理非雖然付出細啲，但係有龐大數目，可以為政府加強打壓製造壓力，保護勇武
否則勇武一蒙面出街就俾人屌到仆街啦，好似黑警咁寸步難行

818之後831已經少左好多人出，咁當然有反對通知書嘅考慮，當務之急係盡力宣傳915民陣大遊行，connect返班和理非

認同樓主

文宣keep住有整
係無人share
個個淨係係到討論831
認真 連我有睇開連登嘅同事
都唔知晒近排有啲咩行動
因為成個連登都推唔郁行動post

然後又無乜人貼連儂牆
又無乜人share去Facebook
唔關開唔開學事
你見中學生人鏈好撚成功
因為佢地好勤力做文宣

你睇返連登
有幾多文宣post?

同意 文宣重要
Fake News、陰謀論可不談就不談

做最壞打算有臥底搞串party，
要隨時制服。
一定要多人，
否則對家搞屎棍多人過我地就無左大局話事權。

仍然好多文宣資料，但事實真係少人share

認同
香港人潔癖都唔係今日嘅事

其實唔係打死人 都一定有私刑/過度武力
所以警賊係一定唔會俾cctv流出

文宣可以唔洗話死人
講返要831真相就得

以家口號都有講係要還我831真相

認同 咁行動啦
組織人去貼牆同解釋啦

屌 依家連登好撚多未經fc嘅新聞係咁瘋傳，同埋少左好多行動post、戰略post

行動post同即討都上唔到最頂，
陰謀論、fake news就同一內容幾條置頂。
唔係話831唔重要，但大家唔好走偏。

一方面連登fake news多有排fc
另一方面開左學幫手既人又少左
第三方面文宣根本唔知勇武攬乜鳩
文宣都要時間唔係9秒9就變到一幅畫出黎 而且讀者都要消化

要fact check

無必要圍佢，都話快閃。
佢武警多又點，散到四方八面佢點追/夠唔夠膽追到底？
有人入到公屋暗巷佢唔撚怕入去追俾人雞尾酒/手榴彈？
佢冒唔起呢D風險，出動一定要plan好
我地be water佢點會有時間plan？
就好似即興活動永遠無鬼一樣。
反而機場活動佢cut黨鐵cut巴士係早就plan好，證明我地渣佢春袋既主流運輸方法佢地可以有效率咁對應。

藍絲都識幫仆街包底
講多句點解有啲咁嘅行動有咩問題？

你join行動前都會了解下for what喇

9.8 美領要着正裝/恤啊！
點解啊？
因為要感覺係請願 係莊重 唔係示威啊

哩啲都係會有人唔清楚原因而問
咁咪要解釋囉

咁又唔好下下覺得有人提出意見叫勇武思考就係想割。個運動係大家嘅，見到有問題互相提醒好合理啫。和理非信任勇武，而勇武都應該相信佢哋會留意到行動上有時出現嘅問題。總之，互相信任，齊上齊落啦！

我覺得啲fake news係五毛有份帶風向添

少
九月呀
文宣出圖嘅冚唪唥係學生
前線衝嘅又係學生
人鏈又係學生
跪地又係學生
被人打到瞓醫院嘅又係學生
乜L都係學生

九月喇
唔係學生嗰啲肯出嚟未

唔好標籤
有好多人唔係學生但都多次出嚟
每人有自己崗位同難處

唔知勇武搞咩+1
問佢地又被屌，好似抱住世人唔需要知既態度咁
同佢地講做多少少文宣工作，解釋下得唔得，走太快深黃民眾都跟唔上
結果俾人屌唔識就咪做啦

我希望個d都係分化mon po狗，唔係既話

tui tui tui tui tui

推，十八區全民文宣日。
今日機場，聽日美領

堅持

老老實實 我都唔明佢地做緊咩 D行動post。又好騎呢。 暫時都係集會好D

再咁落去
真係會比政府拖死

呢個真，唔好話淺黃/上一代，就算係我地都未必跟得切。
我地需要大量文宣，話俾其它人聽我地所有行動（不論和或勇）都係有針對性同目的，唔係隨便發洩同破壞。

全民文宣日

純發洩就係暴徒

其實真係要諗諗幾時，如果真係成事嘅話

係啲 中立係籃但要令佢地唔返對我地 至小唔出聲

係啊，我地知道前線班手足其實好醒同好有創意，但我地需要時間去解釋俾所有人聽我地行動嘅目的同原因

大家都要行多步，全民文宣日！！

最好就揾日唔好圍狗屋
全民落街去做
但唔到我控制
樓上有人講星期三

文宣要加強解釋工作

Agger

空氣推

係咪有人搞緊分化
黃藍黑白一早已經歸邊

係咪想搞和理非大台？

呢種思想極危險
我地嘅支持者唔係無腦盲撐
唔好老奉佢地會支持

呢度成日話唔使理民意，我完全冇辦法理解呢個諗法
究竟大家係咪諗住武統香港?冇刀又冇窗嘅人點樣可以武統香港？最後都要靠民意㗎， 如果冇民意support 咁樣破壞地鐵站嘅話只係一班黑社會報仇

721831

我直頭覺得佢哋唔應該去圍地鐵站囉,已經唔係散唔散嘅問題, 我就唔信有人落場會叫得喐佢哋走

大力推

文宣不足既程度
已經去到每次行動和理非群都有人問
「不割，但點解今日要去xx？唔見有人講既？」

我相信講不割既人真係大部分都不割
但好多人係要知做咩先會去

我都係偏向信有人死既一群
但大家都心中有數了，唔洗不斷再推
外面呢類po多到似帶風向
每日都十個八個上熱門
無新發現有咩必要講完又講
再咁係到推無fc 既po玩死自己

認同
我懷疑fake news係五毛有份推添

老老實實的民意調查 我就一定寫唔割嘅 但我真心就唔認為而家做緊嗰啲所謂勇武行為係有用,只不過費事出呢個result畀報紙係咁spin

初初七月嘅時候我有搵啲同事夾錢買啲防具俾前線，都籌咗幾萬蚊，到8月尾我只係話買食券已經有好多同事唔捐話，話唔想再鼓勵佢哋出嚟

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

係咩原因先
接受太暴力定怕被捕受傷

唔接受

勇武行得太快,和理跟唔到,慢慢兩邊距離會越黎越遠,越黎越明顯.政府一分開左和勇就好易處理.

無人數，政府更加大條道理唔駛理你，仲會話運動退潮，佢地掌握某啲傳媒，講講下就變真，今次和理非係有進步，但唔好忘記個膽依然係港豬.....

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

起初係對抗林鄭政府，
跟著警察幫林鄭，我地打埋警察；
再到黨鐵幫警察，我地打埋黨鐵。

打擊層面太廣，會影響成效，亦會四面樹敵，文宣好難拆解。

集中返警暴，雙普選對我地較有利。

立即普選 否則攬炒

其實我唔明唔係講好咗星期六日㗎咩。 點解一至五都去撚狗？
而且mk, ymt,太子 地方相對品流復雜黑社會又多，唔太建議去集會

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

咁比你拆哂d閘機 又會有咩效果？

fact check
加
文宣

初初612嘅時候覺得佢哋唔係主動嘅， 係政府濫放催淚彈
到後來晚晚為狗屋or mtr 覺得係主動攻擊兼且覺得無聊( 我認為覺得無聊係最大問題) , 同埋大部分和理非係超討厭塞地鐵同埋整交通燈

其實我真係冇辦法跟到每日圍地鐵站究竟係做乜?

你講得岩啊，係黨鐵搞串個party，所以d文宣咪要解釋番點解我地要咁做囉，話俾人聽我地d行動係有針對性，而唔係係度發洩不滿

如果而家係打緊仗用,武力係冇問題嘅 ,但我哋而家冇武器, 所从亦冇人覺得係打緊仗，咁嗰啲掟嘢只不過係淪為發洩

你又唔係搞到佢開唔到站，咁究竟針對緊啲乜呢 ，就算出幾多文宣我都只會覺得係發洩

快啲係fb spread文宣

老實講，而家係靠對家持續犯錯黎繼續民氣
睇身邊朋友反應
搞燈柱佢地好接受，因為之前一路有信用系統文宣
真係有需要亦有料到

但搞黑社會舖佢地屌
搞閘機亦屌，又或以為係鬼
因為佢地根本唔知前因後果
同佢地解釋完佢地會慢慢理解

問題而家個個都話歸左邊唔洗再講！

推 熱門post愈黎愈on9
宣傳愈黎愈少
831既事集中一兩個post講就得

星期三係閒日，未必有咁多人出嚟

文宣真係要多返啲呀
唔係個個上架
真係多咗人問點解搞黨鐵
唔好淨係將文宣個重心放咗喺Twitter,Facebook都好緊要架
始終香港人用Facebook多

都係嘅，可能全部人入去貼牆反而仲好，始終香港人受軟唔受硬。
如果貼下牆都要出狗趕/關站，咁就可以拎番個主動權

Like post 果啲，自認後排嘅，同我即刻出番去幫手文宣。

9月了 大家都放軟哂手腳

文宣組去曬邊？！

721 831

呢度個個人都可以係文宣組，大家都行多一步喇

Push la 港豬係咁

睇見果班傻西連登仔就嬲
無撚腦 一見到某啲字眼就上撚晒腦
係咁屌屌屌
根本人地就係睇中你地憎差佬
Set晒局等你踩
谷你地去太子旺角
咪搞其他地方 重要唔撚知
重要信到十足十

唔識美術要靠文宣組出圖

文宣 勇武缺一不可

睇下幫唔幫到你

支持
見到呢幾日熱門全部都係啲juice未FC/FC唔到既嘢都有啲無奈。
利申：唔割。但同意有改善空間

推呢個 大家有圖無借口

冇人支持既政治唔會成功，推

蕭生講左好多次 破壞公共設施冇撚用

死咗咁多人梗係勇武啲
已FC by連登仔

但其實拆還拆…但唔好拆咁密…有d野要適可而止…黨鐵仆街係人都知…但太密一定會令和理非同淺黃藍有芥蒂…我個究極和理非家姐近排睇TVB新聞睇撚到好似就變藍佢話9我地痴線同冇腦…但我唔夠膽屌9佢對唔住各位手足…
而家衝緊出機場參觀

強姦你老母都唔割？

聽日見

我樓上都講咗，如果你做嘅嘢又唔係令到佢封到站嘅話，咁咪即係發洩

已經有淺黃因為拆港鐵而變淺藍
依個情況好普遍
大家一齊做文宣，宣傳我地既行動
#drumspig

唉...推

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

我都好撚嬲啊，但唔可以因為嬲就合理化每日拆鐵呢個行為，你要俾其他人明白/消化我地嘅行動。
嚇走同路人只會令大家嘅路更加難行落去。

推爆

[緊急]一人一post推爆831

樓主講得好啱

文宣係冷卻咗 但好正常

無晒人派傳單 痴街招

成班弱智 歸LLM 邊咩
岩岩講左徹回 好多ON9又變番中立
宜家係關鍵時候
重點要講點解要繼續同攪黨鐵

咁佢地都要有宣洩情緒既地方嫁,佢地覺得咁樣宣洩到咪由佢地圍囉.你覺得佢地咁樣圍唔好,你咪勸佢地做得更有意義既野而唔係凈係識叫佢地唔好.就好似明知喊無用,你就凶佢叫佢唔準喊,等佢屈埋屈埋,情緒崩潰走去跳樓咩?一係就攬住佢等佢喊盡佢,一係就拉佢去做比喊仲有用既野.
我都覺得圍無意思,不如快閃去搞啲閘機.但係佢地係鐘意圍,咁咪唯有由得佢地,提佢地執生,唔好送頭.

推
宜家個個只係俾情緒主導
啲主線任務冇人理

所以你要做既係幫佢地同人講佢地點解咁做,而唔係叫佢地唔好咁做.

如果你要講宣洩情緒冇嘢講, 咁你哋都冇辦法改變大大部分和理非都只會覺得呢種係爛仔行為, 民意重唔重要我唔再重複了，但一班爛仔冇人support嘅話只會畀人捉得更快， 更加冇人會籌旗幫佢哋打官司 ( 我都已經唔係講緊贏定輸)
如果你純粹係情緒發洩嘅話,我覺得721班白衫人做得好過你， 起碼佢真係令到有啲人驚咗唔入元朗

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

無軍紀嘅軍隊一定會潰敗，如果你哋真心覺得係打仗嘅話

想知日日撚狗嘅意義又係咩？

你停唔停到佢地既行動呀?咁你仲嘥力去停?不如留力解釋佢地做物好過啦.責備係無用嫁,勸唔到就唯有幫佢地補穫.

推有用既po

坦白講早期既每一場集會游行我都有去

直到縱火 拆黨鐵 大示咁破壞好多野
我之前有一刻係現場同朋友有諗過去勸前線
但佢地個眼神，佢地既所為真心令我驚左勇武手足
明明係同一陣線...但個種感覺好難形容

直到8月中..我地經已經累了！
我地選擇做返港豬，亦無勇氣再出黎
呢樣就係正正樓上絲巴講既和理非心理質素轉變
對唔住！

水可載舟 亦可覆舟
希望大家勇武be water既同時緊記呢四個字

光復香港，時代革命！

應該要大遊行提升返熱度

唔係熱度問題
係資訊有落差，理念有分歧

出師要有名

侵侵第一次幫香港發聲係因為百萬人遊行
想外國幫口幫手就唔該諗清楚下外國關注同重視既野
拆人站外國彩你有味啦

所以響連登出post咪嘗試叫佢哋停囉,我唔覺得補到鑊，打爛曬啲閘機點補， 無聊跳閘畀便依狗捉我又點補
如果你話嗰啲人從來都唔睇連登就冇辦法了

將成個運動推到和理非都唔敢參與時
勇武其實係趕絕緊自己
已經無人可以再幫你檔下頂下

認同應該減少圍狗屋同打路障戰
但黨鐵嚟講
首先封站係仆街黨鐵嘅決定 就算唔係好似太子咁圍狗屋 之前普通遊行都已經照封 唔通呢樣又要怪勇武？
另外就係 你都叫得佢做黨鐵 唔係仲諗住比佢安然無恙賺錢掛

唔割

香港人都係受軟唔受硬，之前遊行和理非，人鏈果d好感動，呢d軟性活動，好多香港人都支持，但自從林鄭講左撤回之後，又上演好幾次暴力，其實好多香港人心底裏都接受唔到硬性活動，好似少左和理非嘅人支持，唔係割，只係擔心冇左後面backup前線愈黎愈少人，就愈黎愈危險。

推
要比更多人知道好重要

唔係任何文宣都可以cover晒前線行為
亦唔係真係一百萬人核彈都唔割
希望前線明白

究竟你明唔明咩叫演變？你覺得一套方法用到死會有用？覺得唔可行就諗方法，唔好成日屌屌聲。大部分人都係咁嘅時候自然有運動嘅方向。

呢排文宣真係少佐.......
777講撤回之後呢幾日班公安明顯「克制」佐，一個局！！ 破壞黨鐵個些片段Spin緊中間的民意

明白大家的憤怒💢，但小不忍則亂大謀！大家集中搞文宣，爭取美國通過對香港民主議案（唔好坐定粒六，美國好多議員都俾中國收買佐）

呢個post絕對唔係屌緊勇武，亦都唔係教勇武下一次點做，講到明核彈都唔割。

件事都發生咗，大家見到身邊嘅人都有一定嘅疑惑。而家諗緊點樣用文宣解釋番勇武行為背後嘅目的，等大家知道勇武唔係等於純粹發洩自己嘅情緒。

調番轉諗，而家區區都咁多街坊落街屌狗/屋苑/商場唔俾狗入，好大部份原因都係因為大家都知狗仔嘅行動係冇理智可言。
但同一個道理，其實佢地都可以唔俾手足入去，所以我地好需要做好公關。

btw, 東涌好多狗，小心。

推，多謝提醒

唔明點解d人仲要話各有各做，始終和理非嘅人佔大多數，而我地嘅籌碼只係香港人。。。

同意，推

作為終極和理非如果種火係set防線嘅我都接受, 燒雜物我唔接受因為覺得無聊兼且你有機會畀人拉
你燒咗禮賓府而777 inside呢,咁我就support

拆gate佢就真係賺唔到錢?

😡

推～破壞前請比大眾知道，點解要咁做～如果唔係，勇武真係會變左暴徒～有啲底線點都要好好守住～

隨住示威升級個光譜係越拉越闊
勇武一邊拉到好遠，但都有好多和理非係原地
我地no gun無公權力，要贏就要多數人支持
唔可能放棄停係原地嘅人

啲人照排隊

咁而家演變咗咪檢討下work唔work囉

「緊急」會陸陸續續有人"懷疑被自殺"但文宣根本無人理

我覺得係兩邊都有所謂責任啦
和理非朋友要包容一啲並且說服其他和理非，多做文宣
但係唔係勇武就可以一直升級呢
香港人相對外國係好和平
但香港人始終係潔癖，前線又係唔係要包容吓呢

推你呢個

一部要整番唔係平 仲要唔止淨係閘機
同埋拆左你想俾錢搭都冇得你俾

咁你KEEP住叫啦

推推推，有時真係覺得不明不白，reason to do

啲人照排剩返嗰啲閘機，然後鬧我地阻佢搭車
事實係咁，要諗吓點拆

下個禮拜搵一日十八區全民文宣日！！！
幫手推

呢個都真 手足嗌到聲爛都係照排 明明已經跳都唔洗

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

唔係文宣少
係冇人spread文宣

不完美，但可接受，要改善

要接受大部分人都係守規矩
所以一直唔認為爆閘係好方法，呢點值得更多討論
BTW巴絲打唔好鬧人，我覺得要尊重啲人想俾錢，可以引導但唔好鬧
鬧係最無用

幾次爆閘或叫跳閘都見到同人嘈

Agger

Pish

多謝各位努力
但係好同意，除非日日留意連登，否則可難知道點解跳閘/搞黨鐵

係，唔駛屌自己友，team kill除外。

即係好似琴晚咁
太子站人流最高峰時落閘關站
入夜後, 有人想破壞個鐵閘, 閘後有職員都平心靜氣咁叫大家唔好咁做
之後就選擇爆第二邊鐵閘, 入去破壞左D道路指示牌, 再用噴漆噴粗口
真係唔知點解特登爆閘噴粗口發洩對黨鐵既不滿, 抗爭者形象分都要KEEP下, 話比人聽破壞目的係為乜。
而且琴日爆完地鐵站既閘, 間接方便班防暴輕鬆由站內衝出黎, 如果你話係為左拎站內材料做防禦裝備、盾牌就另計

1. 真係唔好再噴粗口發洩
2. 破壞目的, 通常影相都係影損毀狀況, 起碼等人知道點解要破壞, 唔係為破壞而破壞, 如有英文可以比外媒容易發佈新聞相

咁師兄覺得有咩方法係唔放火下拖慢班狗？
去到班狗殺人既情況（你唔信831有死人唔信斯屋嶺有咁901果個差d死真啦掛）你覺得應該點搞

但現實往往係一日內就搞掂,同埋港鐵最賺錢唔係賣地咩，搭車嗰啲好少㗎咋喎...

我地可控範圍得呢啲

我反而覺得火可以，雖然要小心唔好傷及無辜
但搞鐵比較影響身邊輿論
好多人對火鐵仇恨值唔大

其實已經開始進入雨傘後期，大家聞到陣除未

光復香港

終極文宣 對準政權 全民抗共

兩邊都要做

終於有人講

岩既 要講出個目的

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤

901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

但呢啲形象極差亦都容易畀人捉呀嘛
你話我計算都好,咁梗係計完有好處先做㗎啦🙈
一個閘機vs入新屋嶺wor...

推
勇武唔好忘記一路以嚟邊個back up 你地先至係道德高地企得穩呀

831太子站係重要，查清楚係重要，但哂緊行動嘅文宣都好重要呀

同埋圍黨鐵站長，員工。老實講佢地話到事咩，推推拉拉咁對老野，大陸微博cap片話你暴徒，

Pish

運動都係一種牌子的經營, 所以做好PR 係好重要嘅

冇咩散唔散水黨，每個人自由意志，人哋有權叫人散，每個人自己有自主能力散唔散

人無公關食得屎架

不是割𥱊，是勇武走太快，和理非跟唔上了，勇武回頭望望，等埋呀，唔該。

家陣仲叫手足出尼道歉係想俾廢老藍絲老共斬？

612 721 811 831

推 講得好啱

831 831

push
文宣！！

記住唔好只睇到同溫層嘅意見就得囉
文宣要宣傳黨鐵做過嘅事畀全香港知

香港人暴力?：你想keep住和理非 食撚夠人血饅頭未呀 香港人。日日都有手足比人打 比人斬 整係識叫啲人咩都唔好做 和平理性非暴力 你地撚樣有無行去前面擋子彈呀 香港人唔撚配有自由 民主 人權呀

咁睇黎真係要宣傳下

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

大家可以睇下呢2個
我唔係覺得警察唔會殺人
只係平時睇推論小說都知啦
通常線索最明顯既都唔係真相
係敵人故意誤導我地

大家有冇諗過831案後政府黨鐵黑警既行動太奇怪
第一 點解黨鐵一黎話唔俾cctv?
第二 正如我所講 點解有好多區冇事發生但成批黑警出黎？會唔會係想轉移大家視線？
第三 點解政府要出新聞稿去講一單唔係驚動全港既殺人案？如果我係政府 如果831身有屎我會封鎖所有自殺/他殺案消息 免得入自己數 仲點會新聞稿再講 驚死人唔知？
第四 點解咁多失蹤既人但冇人出聲？即使家人被滅口 佢地都有鄰居 朋友 同事 同學 老師 等等 我唔信班狗咁短時間內搵得晒每一個出黎 我唔信所有人都係藍絲 因為每個人都會link到另一個人 所以根本滅口唔晒
第五 蘋果對於831兩單新聞都好鬼

咁大班人出黎會冇人知？
就算係街坊裝走 但佢地有傷者要人抬出黎喎
點會成件事冇人睇到？冇醫護人員爆料？

呢個仲奇怪
被捕仲要受傷 點會仲有講有笑？

我認為
如果每區冇事發生/只係好少事但大派警力戒備
就一定係掩飾緊某個行動
琴日有手足話會唔會831前我地有啲野威脅到政府
令佢要用831事件黎做個大炸彈 再不停煲大 煽風點火黎掩飾831前既某件事？（例如新屋嶺？或者唔止倫姦 係比倫姦更嚴重既事？）

真係唔好拆港鐵
現階段香港人仲好鐘意返工
影響到人搵食就多人反我地 自己輸士氣

岩啊～集會文宣又少，和理非都掌握唔到活動資訊

其實依家抗爭規模咁細，影響就有限嘅

同意！唔好再講假新聞，放料呢d野！狼來了啊，好快發生真野都比人覺得假

有啲真心,
有啲擺明扮傻陰9你,連燒郊野公園都講得出

一百萬上街唔理，兩百萬上街都唔理
原來要衝警署火魔法拆狗鐵揸春袋先肯撤回
即係話俾你聽要繼續升級先到以達到目的
真香港人點會唔明

我見有D人其實唔係好明點解要做文宣，文宣唔單只係用黎話俾人點解我地要咁做，吸引支持，同埋係要話埋俾佢地知佢地可以做Ｄ咩呀，你就算講黃絲藍絲已經分鬼哂，但佢地唔出黎做野有咩用呀。
你見依排文宣放軟左手腳，就少左人出黎就已經知啦。
無怪責既意思，但就算立場鮮明支持我地既人都唔一定對時事跟得咁貼架，以你拆鐵為例，一無文宣補位佢地其實係唔知你為咩而做，俾佢地既觀感係好差，我發夢既時候都見唔少有依Ｄ人。
真係希望手足唔好咁樂觀咁諗認為支持我地既人會一直支持我地，文宣無打算阻止你地既行動但都想你地唔好睇得文宣既價值咁低。

最近手足好易激動 聽日美領真係要拉住安撫

希望大家唔好走偏啊
打仗最怕俾對家知道我地走向偏啲咩
之後就可以一野ko

我贊成你。好痛心啲手足比人打, 比人拉。不割席但衝撃地鐵, 圍警署攪人婚禮發泄或復仇對個運動毫無益處, 只在消耗支持自己的群眾。

通過法案之後美國必須會年審視香港自治情況，係每年！至2047！

而且明確表達香港政府2020年（出年！！！）需要全面直選 + 特首普選

否則每年都有可能攞經濟利益作籌碼！

林鄭同中國永遠唔會同意普選，所以美國法案係最有力既拉据！

2047命運就在明天！！

活動文宣 國際文宣都有好多
但長輩圖 簡單又吸引既解釋圖 就少左好多
利申:貼開

新屋嶺強姦
太子站殺人

pudh

91拆左東涌，923三罷既結果係點.....好明顯

啲傳單 街召太舊 要update
未來既集會 行動 遊行都需要整合
連登除咗宣傳ChiNazi 人權與民主法案 之外
仲需要宣傳下未來既行動

推行動post啊！

最近好多以為聲大夾惡就係岩既人
一唔岩聽就鬧人
就算你岩，你都要解釋架，你估個個日日追連登咩

連登本身已經係

和理非上埸

其實不斷loop返同樣既問題，
打破同溫層，be humble，
要靠大家互相提醒

難聽啲講，
宜家有種感覺係行得前既人開始嫌其他人拖後腳
無人割，但都要互相尊重互相配合

開始覺得民意係自己個邊，就係最危險。因為覺得做咩都得，唔再be humble。
點解要做老輩圖連儂牆，因為要走出同溫層去入屋呀。我地好似忘記左咁。

Agger , 五大訴求 缺一不可

做齊五大，所有謠言一定會清晰
天琦BB都叫大家唔好畀仇恨矇閉，希望大家唔好剩係打副本，要多打主線

利申：不分化、不割

每日都好擔心真係有手足被侵犯/自殺
但係無得忽略FC，集中一兩個post討論會仲好
如果係假嘅話班fake news撚一定會繼續放流料
強姦殺人呢啲陰謀論好引人討論

做文宣

宣傳

文宣呀

做還做 不被捕好嗎

岩 冇文宣 冇落區宣傳
好多人會連有咩做 做緊咩都唔知
落區做宣傳都可以當一個額外提醒

根本依家係連登都跟唔到勇武想點

圍足太子幾日事前連登都冇吹雞

同意

因為唔可以比黨鐵運狗
成個站起咗佢 小懲大戒

彩虹兩大隧道
通往麗晶同埋彩虹站去彩虹邨兩條都比人撕咗好多又冇人update
我哋唔可以停

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

[緊急警報]政府已經發動緊民意戰同國際文宣戰，係人權法通過前，請做關公

Good 要推

推撚爆

巴打入文宣group ?

你同連登班人講冇用 連登個個都深黃 相信大部人都了解 但而家就係有一大班唔上連登既和理非唔了解
你指責佢地唔了解或者叫佢地去了解係唔會令到佢地幫手行出黎，一定要做好文宣，唔好失焦。要贏就要主動 就算人地冇了解 行到多步既就做文宣餵埋口比佢

最緊要唔好亂

即係攪完黨鐵 中共就會收皮

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

up

推啦屌
東涌有女仔被捕上咗狗私家車

有無文宣group？

我想入去幫手

tg group？

喺連登嘈不如落街派文宣
好多人唔上連登fb

跟隊
認同依排活動多 但文宣不足

文宣UPUPUP

依家最缺嘅唔係勇武
係文宣

文宣！！！！！
聽日！！！！！

入谷不了
之前比人撚過一獲
都係自己剪下片比較自在

推，我都覺得少咗好多文宣:~兄弟加油

其實係有需要加大文宣
我個淺藍老母 原本因為唔想同我嘈
所以都唔會屌我啲乜
但自從撤回之後 變左深藍
日日屌9我 你地唔係好鍾意分黑白既咩？
成班係到教人跳閘 又整爛港鐵
公然犯法 仲同人講黑白？
我已經話黨鐵 成日咁樣封站
又年年加價蠶食香港人既錢
721 831 你盲嫁？
佢都係針住我 你地對住警察就話分黑白
對住啲示威者就黑講成白呀？
原諒我轉數唔夠快...
求文宣幫拖 秒殺藍絲老母

不如推依個?

18區遍地開花月餅會

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 麻煩大家幫幫手推)

應同
琴晚兩個活動 我問身邊幾個平時都會去集會嘅同事會去邊
中間有一半都唔知有咩活動

勇武做嘢唔使你地教。

好玩，刺激。

要宣傳

push push!!!!!

啱
推

聽日美領見

pisj

無錯
根本咩消息都好
唔洗花時間去FC
任何人都無法證明真定假
你拎證據出黎話真
人地都拎野出黎證明係假
重點根本係有心就點都FC唔到

屌， 頭先明明得5隻狗， 都唔夠膽救手足， 講條撚咩

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

快做文宣所有人

In addition to show the pictures, can you please show the URL links to those pictures? it may be easier for me to paste to other apps and save that into Evernote for later use or reference.

I am not that tech savvy. What are easiser ways to copy and paste your pictures onto tweeter, youtube,etc...?

其實文宣不嬲都係和理非做
打又勇武打 解釋又勇武解釋
文宣連儂牆全部勇武包底好唔好？
和理非唔割席係你幫勇武諗埋點兜呀
唔撚係同外人一齊要求勇武解釋呀
Cls
咁嘅po都咁柒多正評係做乜鳩
和理非唔知點解拆閘機？唔知點解搞黨鐵？
你認真？

你邊隻眼見到我叫勇武做文宣？
閱讀障礙？次次開POST都一定有文盲衝出黎7
我話打還打，要比人知你地點解做
係講緊做開文宣既停曬手

咁陣間狗衝埋黎點算呀

同意，要解釋返成件事，大家加油

準備下一個文宣

plzzzz

出師無名 只會令成場運動 輸
自從撤回左之後就好似唔知搞緊乜咁
係咪應該集中番類似 獨立調查委員會 的口號？
同埋搞番大型既遊行，主題都係獨委會，等和理非可以出黎。同埋話俾中立撚聽宜家做緊d 乜。

其實要割既係對運動有負面影響既事 而唔係同路人, 唔係既話只會被鬼有機可乘！！！帶風向同埋陷害我地成班同路人㗎！！！

唔好再圍爐 唔好再係同溫層自我麻醉 莫講話出面大把企我地呢邊嘅人唔知依家d細行動有咩用 我自己都唔識同屋企人解釋
好需要每個人都同身邊人分享文宣 詳情 事件真相等等 順手copy n paste姐 唔算有咩工作量，eg今日封站時序

依兩個星期文宣真係少左

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

Twitter whole night 💪🏻

完全唔知做乜7
為打而打

推
同溫層係核爆都唔割
但淺黃係咪真係會一次又一次唔明白我地做咩嘅情況下都繼續支持呢?

大家都要做番好文宣去back up 勇武, 而唔係一句話"割得點會係同路人" 就奉旨以為人地一定會支持落去

次次講親呢D都比人話民意撚, 真係會心淡

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

文宣!!!

認同。

唔割㗎，
不過觀察下先，
再考慮下仲出唔出去好。

啊

呢兩日對家文宣幾多同幾賤下

推！！連儂牆放映會宣傳都好重要！！！

玩唔玩到快閃 ?
叫佢地落區俾係波佢地
雖然知佢地會龜縮 不過要做公關 政府唔理就叫佢地落區理 無人可以置身事外

連儂牆要keep住update 同澄清，仲可以搞放映會 人多應該冇咁危險

Btw 我估唔派傳單係驚有刀手（？）
依家啲藍絲惡到咁 打完人又冇事 斬人又冇事

個銅鑼灣連儂牆爛咗好耐都冇人去整

推！ same idea

明白/支持唔反感/全力支持

係三樣唔同嘅野
連基本文宣都冇，根本連令人明都做唔到

同意，但和勇不分，我唔會HI前線手足
只係檢討下，例如搞黨鐵，琴日一日中環見到仲有好多人唔會跳閘，開埋閘都唔會行去過，證明口頭文宣上既解釋好重要
另外向前線手足宣傳下真正港鐵春袋，廣告牌

難聽d講依家所有活動都被勇武/偽勇武騎劫
好多次講明係和理非活動但都有班人唔受控
85罷工,n次地區遊行,到尋日美領
和理非次次出但都冇focus,邊個仲有心機出黎?
係各有各做,但事實係勇武行動好易搶focus
真正和勇合作唔係得和理非一咪配合
兩邊有來有往先work,818做得到國際輿論效果幾好

唔係唔可以衝,但要睇日子,唔係次次都無目的做
最慘係有班人上哂腦一勸就話人左膠
爆地鐵我絕對明,但學樓主話齋文宣唔夠
但我想問近幾次亂鳩咁放火係為乜
放完又唔撤除咗撚鳩消防同送子彈俾對家之外有咩效果?
同埋如果燒到民居同無辜平民你估人地割唔割?

對外一定死攬但對內有錯就要屌
一個星期起碼要留一兩場大型活動俾和理非
和理非活動雖然政府係wfc,但唔可以否認佢輿論效果

算啦，香港人3分鐘熱度，捱到3個月已經超晒額完成架喇

集中訴求！唔好俾其他野帶走風向！
活動 民宣一定要推！
831 都一定推！

屌佢老母軍妓果d 唔好再討論！

推 比心機

其實係咪文宣組捉走哂
手足俾班黑狗拉左千幾個

雖然唔割，但都希望見返多啲文宣，加油

我都覺文宣最近少左好多

開得太多party 了

人鏈組到係好堅 係證明到所謂既主流民意不變

但係大家唔好打飛機打咁耐

對政府黎講 都係不痛不癢

開完party 都要做返正事

文宣工作 或者每星期抗爭工作

學生罷左課既 唔係等於走堂
係要去參加集會

689講了原因:

我係和理非，我唔割，
但身邊的和理非開始厭倦日日攪黨鐵，
咁唔係辦法，
身邊的人都唔上連登，無法知道勇武諗法
一個運動，少了一方一個人的支持都唔得，
讚成做多啲文宣，
或者稍稍停一兩日，讓大家消化，再吸收
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
最擔心係遲吓啲popo扮示威者去攪商店和搶掠
😖😖😖😖😖😖😖😖😖😖😖

目前看黎, 政府應該有判斷, 經過呢三個月, 要拖散場運動耗時會好長, 同時, 運動雖然將來被拖散, 但雙普選的要求會無日無之, 分分鐘個個週末都會有零星示威, 政府完全無辦法有效管治.

嘗試用另一種思考邏輯去看:

北京早已經同意讓步撤回(8月), 但條件是管治香港的班底要用盡一切手段令到事件停息, 當中應有條件:
1. 由於運動一開始, 已定性為暴動, 需要將香港的運動起碼定義為一小撮人的暴動, 破壞了香港的一國兩制, 否則, 北京無法向墻內14億人交代
2. 制止雙普選的訴求, 北京無可能讓香港普選, 依家d年輕人, 平民百姓已經搞得搞大, 如果普選出一個和北京對著幹的特首, 根本無法控制香港
3. 盡量避免美國插手, 特別是在美國立法對香港監管(即民主人權法例)
4. 時間, 盡量在10.1前擺平事件 (林鄭錄音證明了這個日期是曾經被提及, 但現在的現實北京已經接受不需要一定在10.1擺平)
如果香港管治班底搞唔掂, 呢班人都要玩完.

按呢個思路去看, 第1, 第2才是重點, 呢兩點是管治能力, 手法問題, 亦是北京最看重的.
第3點應盡量去做, 但主導權並不在呢班管治班子, 加上侵已經擺明車馬同中國玩野.

先看第3點:
因有避免美國插手這一目的, 所以上週正式宣佈撤回. 我認為管治班底, 甚至北京經過兩日評估, 發現正式撤回已經無可能阻止美國通過法例. 所以, 他們可以做的只有:
1. 北京在中美貿易讓步換取美國佬不通過
2. 嚴格執行上述第1, 第2點, 且要令香港的暴動成為國際認可的事實, 亦同時可以阻止雙普選的訴求

所以, 出現了禮拜六, 禮拜日的劇本出來, 更有羅範呢d低俗無腦下三濫的說話(仲要在英文節目, 即要講比外國聽), 這只是進一步挑釁, 831 CCTV擺明唔比你看, 等你認定有人死. 等你地一路暴躁, 一路升級, 同時喬裝人士一路帶頭, 一路火上添油, 香港變成一個動亂的城市成為事實, 參考67暴動, 最後由左仔放菠蘿, 引起民憤而收手.
呢次, 會不會再有喬裝人士放汽油彈, 並教唆放入地鐵內(禮拜日已經在地鐵口, 試探民情及連登反應), 導致無辜受傷或真出人命? 會不會有喬裝人士放汽油彈, 甚至菠蘿入警署, 導致警察傷亡?
當城市動亂到一定程度, 再放831片出來, 證明831無死人, 係由暴徒捏造謠言, 甚至乎可以砌示威者散佈謠言, 目的令到香港動亂, 要港獨.
在這個情形裡, 當城市已經動亂, 無辜人命出現, 所有和理非全部收皮, 一出聲, 即是暴徒.

當劇本去到這個程度. 上述第1點任務完成, 第2點, 雙普選亦不會再被提出, 有提出亦只有小部分, 政府可以輕易踏平. 然後再祭出獨立調查委員會, 這時候, 獨立調查委員會的人選政府可操作空間好大, 同時可以平息一般市民之怨氣, 甚至乎, 因獨立調查一定會牽涉到前線警員, 做出特赦, 同時特赦埋大部分被捕示威者(核心示威者不被特赦)

(坊間亦有內鬥說法, 其實都可以用以上的邏輯來判斷, 你將北京代入為習派, 管治香港班底代入為江派, 內鬥主要的引發點為送中條例, 因江派擔心在港的利益集團會被引用而抓入大陸, 而撤回已經說明習讓步, 讓步後, 就是如何處理這個爛攤子, 答應所有訴求, 對北京管治香港會帶來災難, 所以, 現在應該在聯手. 但是江派如果擺唔平呢個運動, 可能會面對比送中輸得更慘的後果, 所以, 現在他們一定會用極左, 極卑鄙的手段)

小心其他風向post

堆

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

同埋講和理非要點樣幫手

核爆都唔割

而家全部都喺跳閘po 救人跳閘po

915見呀各位

p牌仔推唔到

天琦師文要封做教條

成日都推舊po

推 實用post

係啊 我地要加油啊 輸咗就乜都無 今日經過幾個連儂牆上面乜都無 大家每日一人幫手痴五張已經可以好勁㗎喇

我唔想輸
利申 每日貼文宣 retweet Twitter
和理飛都可以做到好多野既

喂，咁你講下你做過啲乜啦，你咁偉大

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

9月15 英領

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

915

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀